［正視聽，防分化］今次初選唔係你死就我亡

初選目的唔係想消滅同路人，而係想係9月選個陣集中選票從而做到35+（理論上），
所以
並唔係非你支持就要反，
大家留番d力，對準真正敵人好過！
我地冇本錢再分裂！
同埋請承認初選結果，無論你係邊個支持者都好！

輸咗就要接受現實
泛民將要含淚投本土派

-
繼續做大本土派個餅！

個題目有少少誤導 有兩面意思

詳情睇內文

推

所以話你題目有兩面睇 無話你內容

個標題係有d衰
當我標題黨啦

推, 敵人係支那共產黨的保皇黨傀儡呀